# Diario 

2024-03-30

    ToDo: Autentificaciones y Login. Permisos por grupos. (Superadministrador, Administrador, Delegados Provinciales, Arbitros, Delegados de Clubes)
    ToDo: Hacer el Equivalente a la gestion de Federados.
    ToDo: Hacer gestion de Competiciones
    ToDo: Generado de emparejamientos por equipos.
    ToDo: Suizos individuales
    ToDo: Competiciones tipo Eliminacion o Copa
    ToDo: Hacer un esquema de todos los datos. Cuales son los que pueden cambiar con el Tiempo, Especialmnete protegidos, etc.
    ToDo: Crear entorno .env para no publicar variables de entorno de conexiones a base de datos.

2024-03-09
    
    Poniendo al dia, y poniendo objetivos inmediatos
    Creada la estructura de Fedechess para el Elo, Jugadores, Fecha de nacimiento y sus Id's de Federacion Internacional y Andaluza

   

2024-03-09

    Acondicionando lugar de trabajo 


2023-05-23

    Agregado README Licences
    Redactando Documentacion de Federated Members
    Seleccionando los campos globales del federado.
    Agregado los ficheros de TODO y Monitors 
    Preparado para continuar con *Rust*


